諗住辭職拎老綜了

做廢人仲好

撈埋五毛嗰份又唔駛交税。